# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2013 xgfone
# xgfone <xgfone@126.com>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.2\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-02 20:40+CST\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: xgfone <xgfone@126.com>\n"
"Language-Team: xgfone <xgfone@126.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: download.py:152
msgid "Can't open the URL: {}"
msgstr "不能打开URL：{}"

#: download.py:156
msgid ""
"Cannot download with breakpoint transmission, and you may have a try to set "
"the\n"
"argument \"breakpoint\" to False"
msgstr ""
"不能使用断点续传，你（程序作者）可以尝试把下载参数breakpoint设置成False"

#: download.py:160
msgid "Save the content of the URL without multithreading or multiproccess"
msgstr "不使用多线程多进程保存URL的内容"

#: download.py:196 flv_download.py:195
msgid "Usage:"
msgstr "用法："

#: download.py:198
msgid ""
"      Download what you want through the multiprocessing or the "
"multithreading."
msgstr "      使用多进程或多线程下载你想要的"

#: download.py:200
msgid "    Print the help information"
msgstr "    打印帮助信息"

#: download.py:202
msgid "    Without condition, don't continue the last uncompleted task"
msgstr "    无条件地不再下载上次未完成的任务"

#: download.py:204
msgid "    Continue the last uncompleted task"
msgstr "    继续下载上次未完成的任务"

#: download.py:206
msgid "    the directory to save the downloading file"
msgstr "    保存下载文件的目录"

#: download.py:208
msgid "    Download the file by number threads or processes"
msgstr "    下载文件的线程或进程的数目"

#: download.py:210
msgid "    the address where you will download what you want"
msgstr "    你想要下载的文件所在的URL地址"

#: download.py:212
msgid "    the name of the file used to save what you will download"
msgstr "    保存下载的内容的文件名"

#: download.py:247
msgid "{0} does not exist!"
msgstr "{0}不存在！"

#: download.py:281
msgid "The URL can not be empty."
msgstr "URL不能为空。"

#: download.py:286 flv_download.py:299
msgid "{} has existed. Do you download it again? (y or n) "
msgstr "{}文件已经存在，是否重新下载？（y或n） "

#: download.py:288 flv_download.py:301
msgid "Please input (y or n): "
msgstr "请重新输入（y或n）："

#: download.py:290 download.py:296 flv_download.py:303 flv_download.py:343
msgid "Exit ..."
msgstr "退出 ..."

#: flv_download.py:48
msgid "basic"
msgstr "标清"

#: flv_download.py:48
msgid "high"
msgstr "高清"

#: flv_download.py:48
msgid "super"
msgstr "超清"

#: flv_download.py:49
msgid "There is not the {} video."
msgstr "没有{}视频。"

#: flv_download.py:58
msgid "There are also not the high video and the super."
msgstr "也没有高清和超清视频。"

#: flv_download.py:60
msgid "There are also not the basic video and the super."
msgstr "也没有标清和超清视频。"

#: flv_download.py:62
msgid "There are also not the basic video and the high."
msgstr "也没有标清和高清视频。"

#: flv_download.py:66
msgid "There is the {} video, and you can use the -{} option."
msgstr "有{}视频，你可以使用-{}选项。"

#: flv_download.py:71
msgid "There is the {} video(the option: -{}), and "
msgstr "有{}（选项：-{}）和"

#: flv_download.py:75
msgid "the {} video(the option: -{})."
msgstr "{}（选项：-{}）视频。"

#: flv_download.py:183
msgid ""
"Analysing the information of the downloaded file failed, because download "
"has error."
msgstr "由于下载有误，所以分析下载结果失败。"

#: flv_download.py:197
msgid "      Download FLV video from other video websites."
msgstr "      从其它视频网站下载FLV视频。"

#: flv_download.py:199
msgid "    Print the help information."
msgstr "    打印帮助信息"

#: flv_download.py:201
msgid "    Download the basic vedio."
msgstr "    下载标清视频"

#: flv_download.py:203
msgid "    Download the high vedio."
msgstr "    下载高清视频"

#: flv_download.py:205
msgid "    Download the super vedio."
msgstr "    下载超清视频"

#: flv_download.py:207
msgid "    Download from NUMth part to the end."
msgstr "    从第NUM部分开始连续下载"

#: flv_download.py:209
msgid "    Only download NUMth part."
msgstr "    只下载第NUM部分"

#: flv_download.py:211
msgid "    the address where you will download what you want."
msgstr "    视频所在的URL地址"

#: flv_download.py:213
msgid "    the name of the file used to save what you will download."
msgstr "    保存视频的文件名"

#: flv_download.py:259
msgid "Please give the URL."
msgstr "请给出URL地址"

#: flv_download.py:265
msgid "Parse the URL ..."
msgstr "解析URL ..."

#: flv_download.py:268
msgid "Can't parse the URL: {}"
msgstr "不能解析URL：{}"

#: flv_download.py:310
msgid "This file has totally one part."
msgstr "该文件总共只有1部分"

#: flv_download.py:317
msgid "This file is divided into {:d} parts."
msgstr "该文件被分隔成{:d}部分"

#: flv_download.py:331
msgid "Start to download ..."
msgstr "开始下载 ..."

#: flv_download.py:336
msgid "Downloading the {:d}th part ..."
msgstr "开始下载第{:d}部分 ..."

#: flv_download.py:346
msgid "Sorry! The program has a exception, and the author will modify it."
msgstr "对不超！程序有个异常，作者将会尽快修复它。"

#: result_analyse.py:42
msgid "{} completed. "
msgstr "{} 完成，"

#: result_analyse.py:45
msgid "{} complete normally. "
msgstr "{} 正常完成，"

#: result_analyse.py:47
msgid "{} complete unnormally, and miss {:d} bytes. "
msgstr "{} 非正常完成，缺失{:d}个字节，"

#: result_analyse.py:51
msgid "Download {:.2f}TB, "
msgstr "下载了 {:.2f}TB，"

#: result_analyse.py:53
msgid "Download {:.2f}GB, "
msgstr "下载了 {:.2f}GB，"

#: result_analyse.py:55
msgid "Download {:.2f}MB, "
msgstr "下载了 {:.2f}MB，"

#: result_analyse.py:57
msgid "Download {:.2f}KB, "
msgstr "下载了 {:.2f}KB，"

#: result_analyse.py:59
msgid "Download {:d}B, "
msgstr "下载了 {:.2f}B，"

#: result_analyse.py:62
msgid "Cost 0s"
msgstr "用时 0秒"

#: result_analyse.py:67 watch.py:35
msgid "Cost {:d}d {:d}h {:d}m {:d}s, "
msgstr "用时 {:d}天{:d}时{:d}分{:d}秒，"

#: result_analyse.py:69 watch.py:37
msgid "Cost {:d}h {:d}m {:d}s, "
msgstr "用时 {:d}时{:d}分{:d}秒，"

#: result_analyse.py:71 watch.py:39
msgid "Cost {:d}m {:d}s, "
msgstr "用时 {:d}分{:d}秒，"

#: result_analyse.py:73 watch.py:41
msgid "Cost {:d}s, "
msgstr "用时 {:d}秒，"

#: result_analyse.py:78 watch.py:59
msgid "{:.2f} TB/S"
msgstr "{:.2f} TB/S"

#: result_analyse.py:80 watch.py:61
msgid "{:.2f} GB/S"
msgstr "{:.2f} GB/S"

#: result_analyse.py:82 watch.py:63
msgid "{:.2f} MB/S"
msgstr "{:.2f} MB/S"

#: result_analyse.py:84 watch.py:65
msgid "{:.2f} KB/S"
msgstr "{:.2f} KB/S"

#: result_analyse.py:86 watch.py:67
msgid "{:.2f} B/S"
msgstr "{:.2f} B/S"

#: watch.py:12
msgid "{} has download, integrating the file ..."
msgstr "{} 已经下载完成，正在整合文件 ..."

#: watch.py:18
#, fuzzy
msgid "{} downloaded {:.2f} TB, "
msgstr "{} 已下载 {:.2f}TB，"

#: watch.py:20
#, fuzzy
msgid "{} downloaded {:.2f} GB, "
msgstr "{} 已下载 {:.2f}GB，"

#: watch.py:22
#, fuzzy
msgid "{} downloaded {:.2f} MB, "
msgstr "{} 已下载 {:.2f}MB，"

#: watch.py:24
#, fuzzy
msgid "{} downloaded {:.2f} KB, "
msgstr "{} 已下载 {:.2f}KB，"

#: watch.py:26
msgid "{} downloaded {:d}B, "
msgstr "{} 已下载 {:.2f}B，"

#: watch.py:28
msgid "{} completes({:05.2f}%), "
msgstr "{} 完成（{:05.2f}%），"

# msgid "cost {:d}d{:d}h{:d}m{:d}s, "
# msgstr "已用时 {:d}天{:d}时{:d}分{:d}秒，"
# msgid "cost {:d}h{:d}m{:d}s, "
# msgstr "已用时 {:d}时{:d}分{:d}秒，"
# msgid "cost {:d}m{:d}s, "
# msgstr "已用时 分{:d}秒，"
# msgid "cost {:d}s, "
# msgstr "已用时 {:d}秒，"
#: watch.py:45
msgid "Unknown remained time,"
msgstr "未知剩余时间，"

#: watch.py:50
msgid "Remain {:d}d {:d}h {:d}m {:d}s, "
msgstr "剩余 {:d}天{:d}时{:d}分{:d}秒，"

#: watch.py:52
msgid "Remain {:d}h {:d}m {:d}s, "
msgstr "剩余 {:d}时{:d}分{:d}秒，"

#: watch.py:54
msgid "Remain {:d}m {:d}s, "
msgstr "剩余 {:d}分{:d}秒，"

#: watch.py:56
msgid "Remain {:d}s, "
msgstr "剩余 {:d}秒，"
